電視電台報紙新聞日撚日都大灣區 ，悶唔撚悶呀？

我終於明白乜撚野叫洗腦，唔怪得班蝗被洗腦洗到隻隻都痴痴呆呆。

今個星期新聞真係悶到瞓著。

唔係晚晚周就大灣區

一開電視電台，d新聞或者廣告，睇經節目，全撚部吹奏大灣區，真係好撚痴線

唔係點洗你腦

晚晚周無乜點講啦，但吹奏大灣區就真係好洗腦，煩過西

再唔係就講華為手機悶到仆街

重要搵d蝗專家出黎用蝗話鳩up, 真係煩撚過西，呢度重係咪香港黎?

識背喇

連有線新聞都整個咩大灣部
咩助你拳握機遇
香港電視新聞已完美收編...

當新聞都變成廣告，做節目班柒頭都係度不停吹奏，呢個已經唔係以前的香港

108台d記者吹奏到痴晒線，109台不時用108台人做報道同直播。

我9錢一撚早屌左啦，香港新聞傳媒早早變晒做淫媒，專職政經扯皮條！！

有無邊個台無咁奶共，真係日日聽班垃圾奶共吹奏蝗真係好撚想嘔。

班奶共鳩根本就無恥辱心

灣你老母呀

一於齊齊叫慣佢做"大奸區"啦！！！！

老姦區

焗姦區

2合為1：

大姦區！！！！

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB大灣區

煩撚過閪 日日係到係咁講 屌佢老母

唔止電視，你聽電台睇報紙或上網都係不撚停咁講，真係好撚痴線，共產黨洗腦真係好撚癲

所以轉咗睇BBC

樓市又大灣區
醫療又大灣區
養老又大灣區
電話plan都大灣區

今次真係衣食住行都要從香港撤退去大灣區

on9無極限

Now都係咁 屌你老母臭閪就嚟癲

唔好癲住因為未來幾年都會日日講

一個大話只要聽夠一百次，你就會當成真

開個大灣台播撚飽佢啦仆街

唔撚知點解要土生土長既香港人去大灣區呢d嚴重污染既地方

同意，有線109台多d播下其他新聞啦，特別夜晚7至8點。呢幾日1900新聞，聽個108台記者係大灣區新聞中心直播已經睇到火滾，我哋大灣區講咗幾次。1900大灣區108台講飽佢。

不停叫香港人返大陸做野置業，但又停停運蝗黎香港住。

所以已經好小開電視

有冇聽過 知己知彼 百戰百勝??

大灣區 是香港目前最大既難題
所以新聞日講夜講係好事, 令香港人認識 大灣區 , 從而有防備

如果新聞唔講, 將來 大灣區 直接殺入香港, 香港人真係措手不及

好成功將殖民主義包裝成土地問題，成個輿論又戇九九跟佢跳tango

屌入呢個post全部ads都係一帶一路

連連住尼都收買咗？

屌
仲睇電視新聞？
我以為淨得廢老同港豬先會睇
有正常智商嘅都係手機睇上網睇
想睇咩唔想睇咩有邊個逼到一個正常人？

咁你睇多 d啦
橫掂你個腦都俾人洗左

好叻喎
手機睇段新聞睇完會高智 d?

最後一定要加幾單軟性新聞先收工

即係有隻貓被困，有個美國佬中咗彩票........

聽電台重跨張

唔係話唔講，但日日洗腦密集式咁宣傳，真係好撚煩。

根據大陸政治術語，成份係假大空

早輪班傳媒佬上大陸受訓，班傳媒佬自爆話共產黨要佢地無條件支持，要報多d愛国野。
你唔跟共產黨跳tango, 即刻揪廣告再搵人攪鳩你，肥佬黎有辦睇。